# README #

Тестовое задание для Veon. 
Frontend AngularJS.
Backend NodeJS-> framework Express.
Также front могу написать на ReactJS, либо на чистом JS.
Backend могу также использовать framework LoopBack.
При надобности могу в краткие сроки освоить backend на других языках.


В мини проекте выполнены все задание указанные в письме.
Также от себя добавил возможность редактировать цитаты.
Данные храняются в файле data.json.

### Как запустить проект? ###
* У вас должен быть установлен nvm, npm, node.
* Откройте терминал.
* Перейдите в директорие проекта
* Введите команду node server.js